［Respect Manu］NBA季後賽討論區（67）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

又睇下到時騎一輸final會點
反正一定輸

屌又唔記得轉相

如果kd狗行吾皇舊路有冇機會洗到底

臭騎狗

1.對面雙mvp唔夠抽
2.對面以逸待勞

臭雞

五連霸應該ok

有

OKC俾佢返去

點會唔比

問左西書未？

點解唔俾

kd會返去

西書同佢好似好返

Trade走wb咪得囉

收到風話friend返少少啦

in case okc有cap簽加+ kd仲當打+佢想番既唔通唔要咩

全世界都逼害

西書莫抱恨意看籃球

今日

尋日你唔係話四隊都撐咩 (當時刺未out)

D死鬼佬死大陸佬唔sick波
連登會員今次叻叻豬

練態成功

今日love唔差

love依個series好勁 似番個allstsr除咗體力之外

雖然Irving俾某D人話帶唔起隊波,不過佢D單打真係救命用
佢自己一個帶一隊波就唔夠砌,但有D人幫佢分擔下既話佢可以做到好多
呢D就係chemistry 唔係你話佢未入過playoff佢就唔掂既

我諗俾Curry帶一隊波佢都未必可以帶得好好

有手足話point guard 過半場都係咁

Lue解釋了為何第二節LBJ三犯時還把他留在場上，他說：「為什麼我不把他換下？因為我不想，我認為他不會被吹罰第四次犯規。」

二佬命

相信教練決定

夾撚定啦 主場波 點可以比你地班𡃁仔亂嚟

因為Irving真係帶唔起隊波丫嘛
當然，佢本身就係適合做二佬殺手，要求佢帶到成隊波要求又太高

其實Love雖然係西部入唔到po
其實佢係帶到球嘅，奈何西部真係太強
當年嘅木狼真係唔夠實力

此役，Irving出戰41分鐘，22投15中，得到42分3籃板4助攻。
「我認為他看到LBJ下場，他想把球隊扛在肩上，帶領全隊直到LBJ回來。」Lue談到Irving扭傷腳踝時說，「他說他沒事，你永遠不想看到一位球員倒下。」
他還認為Irving是聯盟里最好的一對一得分手，但AB是最好的對球防守球員。「能夠在和AB一對一時不斷得分，正好展示了他在進攻端是多麼特別。」Lue說。

佢咪即係教練
Lue係場食爆谷都得

不嬲james個打法都係穩定輸出 打好個球隊基礎, 拎30分左右, 場波贏唔贏到就靠睇另外兩巨頭, 你留意輸親波都好, james多數都交到功課, 除左上場

黑雨喇各位ching#

都冇得早走啦

呢句真係你贏曬

喺屋企

Jer鳩住一球做乜柒丫講真
其他球員holding traveling double dribble 就當shaqtin a fool
又唔係game changing points

上年場GAME6 同前年有場SEASON對SPURS

靠一條友單打又好難搞既 佢又唔係全能型

木狼就無計啦 Rubio又有限用途 雖然今年好似進步左

樓豬

返緊工屌你老味

扮緊工

絲打 lunch time未

屌 GAY

條友臭雞黎

岩呀
笑下咪算
haters咪係咁追擊
撐既又咪諸多辯駁啦

James係眾矢之的

Agree

盲反係咁

一個post睇盡盲反盲撐

睇波不要帶恨意

兩邊擇名扣操行分先
屌你

抱恨意睇籃球

...

大愛清

岩牙 如果我湧要贏唔係守吾皇
都冇得守 ki都可以諗下
最緊要守好曬包括love既其他人
我覺得lbj今年真係有少少少少老態IMO

成班又圍爐希0禾

如果 NBA 吹 holding 戰神死左好耐

其實重點唔係想講FOJ或者呢球波

守唔到Irving就輸波
舊年都係咁

三篤屁

不嬲對james最有用嘅防守方法係唔比佢帶起隊波

G

你最大貢獻就係生左楊過 然後沒然後了

貪人靚仔被人中出飛

吾皇slide tackle同跨人都冇吹啦
如果holding都吹 不如吹左it個死矮仔先

一日未改到名一日繼續希0

「我們每個人心裡都有更大的目標，」杜蘭特在昨天接受採訪時說道。他很清楚球隊在總決賽將面臨巨大的挑戰。他知道總決賽需要付出加倍的努力，在上一次總決賽之旅中，杜蘭特和他的老東家雷霆以1-4不敵最終的冠軍熱火。

「是的，這次（跟上次比）是有些不一樣，肯定的，我不會撒謊，」杜蘭特在談到西部冠軍時說道，「我在23歲的時候就打進了總決賽，那時候對我來說，拿了西部冠軍就好像已經拿了總冠軍一樣。

「不過要拿下總冠軍，你知道你必須從賽季一開始就一直投入，一直努力，所以現在情況確實有些不同，我感覺我們的確變得更好了。」

岩呀 所以守得住其他人俾占士一個人入五十分都無用 但係以家既Kyrie都係守唔到既 係唔穩定姐 騎要贏勇既話 kyrie同占士兩個起埋要攞到50分一場 咁先可以draw到def attention再玩分波

你身邊再唔係西書
而係一個二連mvp
Dpoy
Fmvp
攝腳撚
緊好架

自由友駛咩驚

Kawhi

Kawhi:我⋯22⋯fmvp⋯啦

the beauty of Golden State's game
勇士籃球先係真正籃球

真籃球都係要豬俾我皇

配音係kobe?

係

Ching sick ball

youtube D留言笑死

Kobe never played team ball lmfao
Up next, OJ Simpson presents marital advice
This is fake. The real Kobe dialog would have been " shoot it!" every time a player had the ball in his hand.

screen x 2046

With his high IQ he realized that when he passed the ball, he was passing to someone worse than him, so he ended all of that.

天龍八步出曬名㗎喎

kobe做呢啲幾正

一球咋
I don't know what 7 you say

在第三節追分的關鍵時刻，Irving曾在一次進攻中扭到腳踝，賽後他表示傷勢不是很嚴重。

湧撚邏輯係唔賴得

kobe做analyst一定屌打哂而家個D垃圾

有冇人玩MY TEAM
真係咁易中?

睇你同邊個比

收啦 玩左成年一張鑽都無撚中過

睇下好邊type 想睇賤嘴9up就巴克利

佢地認真嘅幾好
唔認真同你正播打牌同傾nfl

騎士在東區決賽第3戰，浪費全場最多21分領先優勢，最終遭塞爾提克後衛布萊德利(Avery Bradley)飆進絕殺3分球吞敗，吞下今年季後賽首敗，不過美國媒體發現替補老將威廉斯(Deron Williams)的腦袋「有問題」，因為面臨禿髮危機的他頂上竟一片烏黑，而且黑得超不自然，這一異象引發球迷討論，他的煩惱絲甚至比騎士季後賽首敗還搶戲。

美國媒體猜測，威廉斯恐怕是偷學以前爵士的老隊友布惹(Carlos Boozer)，2012年布惹也被拍到過頂上一片黑亮，後來他承認在腦袋光上做文章，他說：「我用了一款染髮劑，他們說會看起來就像自己長的頭髮，所以我試用看看，沒想到我的腦袋上就像抹了鞋油一樣，這讓我覺得就算事隔5年，還是會聽到別人這麼說。」

後來布惹乾脆把頭剃光，他也承認，使用這款染髮劑就是個錯誤，他再也不會去使用這個東西。威廉斯顯然沒有追蹤隊友後續對這款染髮劑的評語，倒是不少球迷在推特上熱烈討論，希望媒體去求證威廉斯是不是用得跟布惹是同一個牌子。

呢啲辣殺狗一定買點買到傻

十年前俾佢聽首INTRO肯定一野打爆部MON
I pass to you you pass to me

呢幾年同2K合作咗，可能一切都係局

條友同2k打龍通

蠟筆小新頭

大大話話抽過400kmt 最勁都係中紅卡

Chris smoove 我都有睇牙
佢地依啲貨好多金架

最近出左Playoff包，我起碼抽左2XX K mt ，得幾隻紫咋

仲有一場佢就不敗了

係hater 盲反姐
反正吾皇已贏 理撚得你
你地咪繼續盲反囉 好痛呀

無得輸

之前有個湖又係比人影到下面著勇

過去幾個賽季，紐約尼克隊戰績不佳，今年夏天，他們仍然有意補強陣容，西區決表現亮眼的馬刺Jonathon Simmons以及暴龍的P.J. Tucker、鵜鶘Dante Cunningham等人都可能會成為他們的目標，同時，尼克也希望能夠重啟對於灰狼控衛Ricky Rubio的談判。

佢啲OPEN PACK VIDEO咁多，2K一定有折俾佢
SPLA A A A ASH

NYK 次次都係J個陣
落到場就
不了

咪害鳩我rr鳩啦好嗎

Rr9想爭冠嘅唔好入瘤弱人
Simmons想要錢嘅就一定要入
呢條水魚劏得過

呢個陣好似仲衰撚過而家喎

Tucker唔留西波龍不如返SUNS

....好敏感呀呢兩隊

LeBron 在這個角度看起來好像有double dribble，但Brown 是把皮球拍開了，因此LeBron 短暫失了球權，這大概是球證沒有判違例的原因。

盲反狗睇啦

Simmons去下劏下水魚都好
還掂都要養女又唔使係馬刺打到狗咁

我睇開另外幾個貨得仲多，但次次TOPPER 都係RUBY，我諗真係睇運，CHRIS SMOOVE成日屌2K點會係友好關係

千五萬起跳 但要西門打3角戰術

你估係KOBE做架咩ON9

d湧迷不如唔好撚睇nba啦 幾撚多歲呀 係度嘈holding

個班youtuber次次都成1m vc咁課

好過係馬刺收百二萬要打到入西決呀
你收千五萬坐下bench又唔使打po

睇到未呀傻閪 真心躁 無野講係度講holdin土

在騎士主場對塞爾提克的比賽中，Kevin Love在禁區非常積極，而面對老對手Kelly Olynyk，Love險些又在搶籃板時受傷。

在比賽第三節7分58秒，Olynyk在籃下強打不進，雙方球員都瘋狂卡位想要搶下籃板，Love從Olynyk身後衝上去，想在他頭頂上摘下這個籃板。本來看起來很正常的拼搶動作，但Olynyk絕對不輕易放棄，當Love手臂伸過他頭頂，他直接一個迴手巴掌打到了Love的臉。

Love隨後倒地非常痛苦，但幸好肩膀沒有受傷。要知道在2015年季後賽首輪，Love面對Olynyk就遭遇了十分悲慘的傷病，因為被對方鎖住手臂，一使勁肩膀脫臼，賽季報銷了。

把皮球拍開了???

mt隻渣巴又平又好用，有無人買左

你盲反姐 唔係真係盲架嘛

根據美記者Marcus Thompson的報導，Curry的手肘是有傷的（滑囊炎）。這個傷最初是上賽季打西區決賽G2時，Curry因為太拼飛出了球場，飛到第二排座位，而觀眾沒有接著他，導致他手肘受傷。這次和馬刺交手的G3，他的手肘再度受傷，腫了起來，不過Curry還是很頑強的球員，他表示這個傷只有在接觸時會疼，並不會限制他的活動範圍。所以他繼續作戰，轟下36分。但這個傷只有在獲得真正休息時才會痊癒，而這點在季後賽中是沒機會實現的。

希望佢簽到大約

傷病係球賽一部份

據說這叫帶頭盔

BTW 快D好返

唔難只要佢肯 除左nyk 爛網都應該會爭住開大約

真係篤到個籃球先

學今朝啲人話齋，打定底

在Curry完成一波非常漂亮的高難度上籃時，他明顯受到身體接觸，空中失去平衡倒地，但裁判沒任何反應，Curry坐在地上，而這邊馬刺快速反擊，勇士Green必須直接一個犯規讓馬刺停下來，隨後他衝Curry大喊，批他沒有及時回防。

後面的比賽，Curry再沒出現這樣的情況，他完成上籃後就及時回防，球隊成功防守住了馬刺好幾回合。

「當我說他時，他都會聽，」Green笑著說道，「大多數如此。」

都話green先係真大佬

塞狗還債牙

so what
嘈完未

未

lin都唔six貼
恥笑開始

梳

騎士的Irving在今天東部決賽第四場的第三節砍下21分，不過他曾在一次上籃時扭到了自己的腳踝，賽後他表示，當時自己選擇留在場上是正確的。

「我很慶幸自己只是扭到了腳踝而不是（更嚴重的傷病），打到那個時候，你很清楚自己有兩個選擇，一種是因為腳踝傷勢坐在場下，另一種是抓住這個關鍵時刻。我一直夢想自己能夠有這樣的機會，我很確信當我回到家裡，身體的疼痛會讓我不舒服，但當時比賽真的很焦灼，我選擇了挺身而出，我知道球隊有多麼需要這場勝利，我的隊友有多麼需要我。」

唔可以賴傷架作為湧

真圍爐

睇路呀你
Zaza瞄撚住你

Jimmy Butler + 2nd Round Pick <---> Luol Deng + D'Angelo Russell + 28th Pick

有星呀猢快啲打丁

認真呢

肯定會, 有意無意攝佢左腳

真係有個咁既offer湖一定狗沖

公牛呢邊送左隻當家球星出去仲要食湖份垃圾約 更何況公牛咁撚多後場又有Rondo
利申唔sick ball 9 up

LBJ東決對陣凱爾特人9次砍30+，歷史第一

我皇報牛成功未

未啦咁小器

小器狗

有無賽後報告話ki ankle點

睇上面

同kawhi類似
所以final睇路

講真，垃圾騎負碌然波咋嘛
5場之後，恥笑正式開始

波波維護Aldridge：他做到了我們想讓他做的一切

「並且我們缺少了Tony和Kawhi，他們是我們最好的兩個機會製造者，他們為我們這支球隊製造了很多的機會，如果其他的得分手就像Aldridge這樣孤立無援的話，並且他還被包夾了，隨著季後賽的比賽身體對抗性加強，我們必須要從其他的球員那裡得到得分的貢獻，我們在這方面遇到了問題。」Popovich說道。

根據NBA記者Zach Lowe的報導，熱火內線Josh McRoberts已經正式執行了他合約裡2017-18賽季的球員選項。

Lma都叫完左心願

塞就負碌 騎贏係100％既波

Lma用左兩季就入西決
波叔用左半世都入唔到

上次KD之後
好怕又炒車 等有專業評論再講

lma有人 carry
波叔冇

章魚波

下季lma重咁真係trade撚左佢

邊個接

依球幾好J

偷到宇宙湧一場都偷笑
希望到時宇宙湧唔出收山腳

未到絕境唔會出
對馬刺game 1完美示範將湧迫到絕境會出咩招

建議湧迷搜集定猗dirty play，咁就可以大大聲叫人還債

我皇攝妙麗
mma打Mohammed
騎鳩廢鳩
老母華系列
擔梯鐘攝高比

湧狗甘記仇

屌你牙
明明我係騎狗刺狗

why not both

ok

美國媒體曬LBJ錯失扣籃前後球迷的反應

睇到好多黑騎狗
73勝總亞軍係改變到唔到既事實

小學雞引戰

湧引戰唔係引戰

[Lowe Post] Zach Lowe in reference to Chris Paul/Spurs rumor: "There's been a lot of rumblings about Chris Paul. I think that's real. I think there's mutual interest there."

有撚cap
同腳頭唔好
Arm arm先幫lma圓夢
又整多個腳頭唔好嘅
不了

即討個陣你冇引戰嘅

波叔咬老底加盟咩屌

irving 已傷 下場出唔到

你地笑就得
講事實就唔得

Source?

點解咁都可以死撐拍開咗
假膠

我就勸你地唔好跟車太貼啦
2邊都係

KD個次炒晒車
不過今次我都係覺得我皇犯規
岩岩睇多幾次都唔見brown有掂到波

留名睇專業判斷

哩球最多話偷波唔成犯規
但點都唔係繼續上籃

你覺得係走步定holding定double dribble

我覺得

Show Blocked User - 娜妹

Kyrie Irving 在對Celtics Game 4 的第三節的21分，打平了Cavaliers 在季後賽單節最高得分的記錄。
那記錄由LeBron James 保持，他在2010年季後賽對Celtics 的第一節得21分。

橙 又係些路迪

準備好比ivring撚

即討in the zone唔同

講笑

搵人帶佢驗下EQ

只可湧撚引戰
不許百姓抽湧
橫批 我湧清泉

每隔一陣入黎睇下呢個NBA POST
黎黎去去同一個會然無論人講咩都湧乜乜勿勿
真愛

吾皇差27分就過mj

煩到嘔

我皇其實係咪爆完seed
呢幾場狀態明顯下滑
咁落去實唔夠宇宙勇打

好撚多鈴魚引戰

我皇在下一盤棋

可能係做緊極限調整呢

其實我覺得LUE今次又講得幾岩
皇都係人梗有狀態好壞架啦

到時打湧咪又係PO MODE長開
眼神都會唔同哂

34分，5板，6助攻喎

伊場波睇到皇係絕對有能力調整翻狀態
佢登頂係100%既事

唔是榮哥追分佢打條撚

我騎認輸了

睇波唔係淨係睇呢D數據..

我皇係將會超越神 竟然話佢係人
根本係侮辱左我皇 炒得

King James leads the cavs with 34points, 5 rebounds and 6 assist. Irving add 42points to game 4 victory.

要清 cap 實清到
咁難得有機會揾個 top player 配 Leonard

CP3都唔想走啦

波縮真迷河 邊似連登舊登全部假膠

用住Kobe個名講講埋依啲引抽野

$$$$$
Cash is king

Pg有murray反而未驚住
內線真心要執
Lma咁嘅態都係要搵個肉柱俾佢
俾佢打番大前

佢頭3節係唔得，第四節佢真係調整到狀態

咁易清到CAP
咁上年就唔會得幾隊追杜撚啦

即討勇迷見ki一拗柴就話4-0真係睇到勇迷啲質素
雖然係騎迷，不滿kd無骨氣入勇兩個mvp一隊造成現存制度下最大嘅cheat code
但呢個已經係改變唔到嘅事實
kd已經係勇士一員
作為球迷只想睇兩隊full team毫無保留打一場
希望kyrie無大礙

你猗有無講過騎4-0

佢唔肯走咁無得講
但係我見更多係唔想為左簽佢清 Parker

騎士當然都有呢種球迷
但想講嘅係唔想見到任何球員傷

9估個d就算啦

睇離下場要抖下

十個有九個都係燈,咁認真做乜

個個都想full team打，
無奈係有人出超技術

真湧上年俾人鞭唔夠仲夠膽咁講咩
猗都唔夠膽講4-0啦

又割席
吊

抽水Time
你都咒過人斷腳

關咩事
KD 肯加盟嘅 NBA 有幾多隊唔肯清 cap 簽佢？
Lebron 2014 FA 隊隊都有 approach Rich Paul 話有興趣簽佢，媒體無報導唔代表冇興趣
同埋馬刺 cap 根本唔係難清，係睇馬刺願願意姐

kd同zaza係special case啦
好無

屌你咩
唔支持D盲撐盲反就割蓆
企埋係佢地果邊就=盲撐盲反
公你贏字我輸呀

D女人真係好古惑 擇晒名 衰咩都MARK低埋

扣哂口德分

me 係舊登個陣出名鞭屍

The Answer

咩牙，咁有啲真心fan屎真係覺得可以4-0架嘛
又話佢地唔係

咁PURE咁TRUE

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

清green+lma?
or貼pick清gasol or tp

Irving在這場比賽里轟下42分，這創造了Irving季後賽生涯最高得分，同時，也創造了James隊友在季後賽的最高得分。此前，James隊友在季後賽中的最高得分是41分，同樣是Irving在去年總冠軍賽第五戰中創造的。

green 應該留
TP要清
Gasol 睇下可唔可以說服佢跳出合同
否則真係要貼野清

坐定定睇開心籃球唔得ge?

佢琴日話想係刺system grow牙 典會optout

好靚仔
唔好玻璃腳就得

近日Seth Curry接受了一家媒體的採訪，當記者問及Seth，他是不是一個比Stephen更好的射手時，Seth Curry回應稱，「我是這樣認為的。」

Seth Curry此話一出，立即引起了一片熱議。要知道，過去一個賽季中，Seth Curry場均只能拿下12.8分，而Stephen Curry場均可以拿下25.3分。不過，在一些方面，Seth Curry確實比哥哥Stephen Curry做的更好，比如說命中率。

數據顯示，過去一個賽季的例行賽中，Stephen Curry的投籃命中率為46.8%，三分球命中率為41.1%。而Seth Curry的投籃命中率為48.1%，三分球命中率為42.5%，略勝一籌。

如果又係point forward型應該幾正

都肯定係啦

覺得似係

我家族係咩基因先咁射得

有記者問波帥，覺得馬刺哪方面需要做最多提升，波帥回答：「沒覺得哪個方面特別需要補強。」

「現在沒時間談這些，因為這些是非常複雜的事情，」波帥說道，「取決於很多因素。但我們會評估每個成為自由球員的人，我和總經理會坐下來，一起研究個計劃出來。」

騎打g5要飛boston
到時贏左又要返cle先練到波同recover
定飛三藩市準備final?

跳出簽份中產德吾德牙

簽波縮既話duck份4m鬆d既room exception咋, 慘蝕10m

昨天，魔術隊剛剛任命Jeff Weltman擔任球隊的籃球運營總裁，今天，他們又宣佈，John Hammond將成為球隊新一任總經理，據悉，魔術隊和Hammond達成的是一份為期五年的協議。

過去的一個賽季中，John Hammond在公鹿隊擔任總經理，如今，他選擇前往奧蘭多魔術，接受一個相同的角色。昨天球隊剛剛宣佈，Weltman將擔任球隊新任總裁的訊息，接下來的日子，兩人將攜手，帶領魔術隊走出泥潭。

輸左G5 打G6咪可以係主場休息

回到家鄉亞特蘭大之後，Dwight Howard並沒有找回曾經巔峰的自己，他的表現跟上賽季相比也無多少進步，相反得到的機會還有所減少。也許是心急如焚，Howard已經解僱了他的經紀人Andy Miller。

四月份時，Howard與之前的經紀人Perry Rogers解約，並同Miller達成了新的合作關係。而在Rogers之前，Howard的經紀人是Dan Fegan，但在二月份時也同樣與之「分手」。

據《thescore》消息，灰熊小前鋒Chandler Parsons在Instagram分享了一張照片，只見他赤裸上身，展開雙臂，手持兩球，腹部的肌肉線條非常明顯，身材極棒。考慮到Parsons因傷許久沒有出現在球場上，對此，包括Embiid和Gobert都認為，這張照片是PS的。

自己廢同經理人有咩關係

咩牙，有出現係夜場架
仲成日控球

春袋

有時控兩球到4球
有時俾人控番兩球到4球
同兼職打埋史碌架

肯定啦

即係三個月連抄三件
仲有邊個敢做

呢條友真係Nba奇蹟

由底薪打起
轉隊簽頂薪打出垃圾水平
然後完約轉隊再頂薪直程唔打

靚仔係大曬架啦

球隊吉祥物

紅撚
愛

馬刺總教練Gregg Popovich在接受採訪時對本賽季做出點評。

「本賽季我們有七名新球員，就我們來說，我認為他們有一個非常棒的賽季。尤其是在你有七名新成員並首次在沒有Tim Duncan領導的情況下，例行賽還贏了61場，在季後賽中順利通過首輪、第二輪，還參加了西區決賽，我認為他們為自己做的很出色。這群年輕人在例行賽和季後賽中收穫很多，我認為他們的未來一片光明。」Popovich說道。

Hayward呢

Ben Simmons

在率先晉級總決賽後，勇士球員可以享受兩天的假期而不用訓練。那麼Thompson是如何度過他的假期生活的呢？

照片中可以看出，Klay是獨自一人來到餐廳用餐的，還自己帶了一份報紙。

廢老朝早帶份報紙去飲茶

無去釣魚？

不過下年又無一堆新球員
Dedmon simmon走
Tp manu好大機會退
Mills多數都人掘
再炒下換下
應該得番lma kawhi green係舊

Kerr：會更多使用Curry杜蘭特擋拆組合來錯位單打

kd撚ivring 定curry撚james

最尾一定係kd單打唔入 我又比吾皇block

係就最好

條垃圾驚比人屌熄ig comment

又攻又守條25一定手軟

詳情參考上年俾人反CUP

Simmons呢

Simmons出黎打先講啦
利申鍾意Simmons

下賽季，Gasol的薪水是1600萬美元，擁有球員選項。今天，他明確表示下賽季會繼續留在馬刺隊。

「我期待著繼續成長。」Gasol說道，「現在，我對這裡的環境和隊友更加熟悉。我可以找到讓自己高效的更好辦法。」

對於Gasol本賽季在馬刺隊的表現，Popovich給予了很高的評價。

「他的表現比大多數第一年在這裡打球的人都要好。」Popovich如此評價Gasol，「這是一個完全嶄新的體系，所有新球員，大多數人和他一樣同時適應這套體系。所以並不是我們的核心陣容裡增加了他。考慮到這點，我認為他很好地努力適應。特別是他接受替補的角色，讓我們成為了一支更好的球隊。我認為他做得很棒。」

靚仔唔洗打波已經証明到自己

而在勇士老闆Lacob看來，他更希望能夠在總冠軍賽中碰到騎士，想讓球隊報去年總冠軍賽被逆轉的一箭之仇。

「我根本不關心我們總冠軍賽要打哪支球隊，但我更想要勇士去對上騎士，因為我們還有一些未完成的目標。」Lacob在球隊贏得西區冠軍後說道：「去年總冠軍賽，我們是那支更好的球隊，但沒有贏得最後的冠軍。」

「我們需要再一次的機會，在總冠軍賽上去打騎士。」Lacob補充道：「我們要證明我們才是那支更好的球隊。」

Speights有總冠軍經驗，在球場上的表現十分堅韌，如果離開快艇，他有機會得到一份更大的合約，在其他球隊中扮演更為重要的角色，他仍有機會加盟一支有實力的隊伍，去衝擊總冠軍。

而對於快艇來說，Speights離開，這也就意味著，球隊需要去尋找一名新的大個子球員。在球隊薪資空間緊張的情況下，他們似乎很難找到一個像Speights這樣，有著精準投射能力的內線球員。

應該幾多隊想要 有中距+3分 後備打10min到間唔中又爆到下分

我覺得主要想用kd體毛令到ki foul troble
個人認為騎士冇ki大影響過湧冇curry
反正curry係咪都守唔到ki
而加關鍵時刻騎最穩都係ki攻
仲有湧協防比騎好

今年又想俾人扑

好想幫simmons含

ching你係串緊吾皇clutch time 定係我防守廢

你防守今年好左
吾皇clutch time鐘意happy share

講clutch我係覺得ki>lbj
唔係你防守廢係對面1on1攻勁

係都我先

總冠軍又拎左 揾錢先啦

睇黎又要麻煩巴打post lbj clutch moment 既數據出黎

我唔理 波叔就去硬架啦

波縮：西決等我牙

Love炮彈式長傳真係好好丁

James clutch有咩問題 唔通下下要Kobe式hold波ISO先叫clutch?

有冇人覺得勇士個攻守系統好複雜

Ki clutch time performance 其實係數據上黎講算差
情況如同高比

你腳頭咁曳窄啲播
不過作為刺撚都想佢黎
Lma開始唔識打波
有個人分擔下kawhi壓力都好

送pick比廢隊食gasol有冇得諗

Gasol油箱重有野剩嘅
反而lma下季再係咁真係賣左佢算

冇個頂級pg點打勇
家有一老如有一寶

Lma要搵人接貨都有難度

今屆選秀邊件最靚仔

有個key波
Kawhi唔使分身都唔掂
唯一難處係波叔打法要佢打哂

Lma其實唔會放

上年g7 89-89之前8分都係lbj拎 所以你話佢唔clutch我又唔覺得

不過ki的確係火力猛又敢射又敢鏟
佢通常都係連爆n分 而且係追分/膠著個陣特別誇張

俾我揀最後爆分我都會俾irving

所以睇多季
上季開大今季開細

黑人黎講fox個樣幾精靈，好charm

唔關事
占皇呢幾年clutch time出手選擇比較差
呢樣野係好多占粉之前講
好似有d時候硬係要射hard shot或者掉炸彈
明明有咁好既身體質素
仲有講緊占士又做乜拉高比
拿都話係占粉鐘意拉其他人黎講

Lin頭你嘅去向又點

我個人其實最想佢可以留喺爛網 因為轉戰左咁多隊叫做有個安身之所都好 但又想佢打PO

豐田中心有加乘
可能火箭先係佢歸宿

同埋最重要喺爛網球權夠多

同意
喂喂喂你睇講緊ki and lbj又有人想拉高比黎講
你做證呀今次

爛網起碼保證有正選
去其他應該做第6人

要波縮不如要佐治山仲夾啦

今季馬刺其實睇到一個dead loop
當lma打唔起加role player要經驗就冇 要後生又老
Pop寧願俾kawhi iso
之後lma又冇波到
又再更頹
之後再loop
所以要個好少少嘅playmaker加內線肉盾先得

馬刺追唔到波叔的話，你都係一個可選嘅PG

喂 學下你地割席先

最多幫你擇佢名

重貴呀

睇下下年打成點先

幾快有兩隻

終於痴左線

唔係一樣10年頂薪咋咩

防守差啲外
球商夠高都丁得過

今季馬刺情況係有啲似我皇arm arm番猗個年
Love同lma一樣變左16弟
分別在於kawhi未成長到一個挑對面5個重可以唔傷
同kyrie

快啲又擇鳩我係騎狗名啦

馬刺G位防守差從來唔係問題

剩係講單打irving一定係頂級
最尾switch個防守弱啲嘅拉開俾佢打最合理

有屎綠同kawhi炆屎當然冇問題
只係加波叔嘅後衛真係鎖到pk

簽得成的話
我一定會屌鳩你地組巨頭

所以如果FA真係簽到波縮 西決就有野睇

屌我扮下假膠又引罵戰

老實講superstar邊有可能守得住 係盡守降低下效率

curry今年應該係守最弱個隻 klay應該3d化專守ivring

吾皇clutch time都好左好多

咁事實都係
而家得番kawhi係自家養

波縮表示入到西決既話比你地屌下又有咩所謂

Paul+Green+Leonard
vs
Harper+Jordan+Pippen
防守有得鬥

講廢話點戰

波叔腳頭真心太差
差如tmac都入到final
馬刺真係夢想巴士

再唔得底薪入勇/騎 唔信邪

引戰係咁引嘅
湧未打就搬kerr iggy出黎賴傷呀

唔夠打再zip過

你下面就引戰啦

正想講

逼到絕境出超技術搭救

狗好易引出黎
吠完先話自己唔係果下最無敵
又比我周到一次

公牛起碼贏個洛文先

curry今年playoffs 防守第三架

洛文比lma
即係鋼門比肛門

多多都重有
湧唔好賴傷呀
冇如果架

今日先比人話完係我勇黎，唔好割我席牙屌你

三性家奴 仲唔認是臭g

應該係 NgRondo d friend

trade Parker + Pau opt out take pay cut

Gasol難啲
始終冇咩情義結
而且佢都算係咁啦

Trade tp就有啲不近人情

講後場咋，拉埋洛文點比

Rodman 可以同其他三個無限換防咁濟
Lma守on ball=屎

所以tum lin頭過黎
或者叫murray同manu學下野
Kawhi同kidd叔叔學下野算

刺都係等輪椅同家嫂份約完左先啦
今年諗留人啦

lin頭想被波波追住黎屌=.=

表情撚

山貴啲既前提係波叔唔想係艇拎頂?

留人都難
Dedmon mills simmons點留都玩死

前提係波叔想唔想摸西決地板

點拎
文件河到頂啦播

古班實造鳩你

有D太理想 tp地位+pau冇誘因要咁做

唔想
學melo攞份大約叫下春
想就減薪

路就得兩條
自己揀

球員工會主席點會玩降薪

所以去歐洲淘個寶先

波叔食完份大約過幾年，老將底走去爭冠隊啦

簽番lapra唔識串番黎打二控其實幾好丁

可以去pelicans 路唔係得一條

都好似要減？

波叔留艇可以拎個頂就一定貴撚過hill la唔係咩?
唔會trade tp啦，如果係唔要，tp可能就咁退休算。。。
dedmon, lee,Simmons又煩，最有可能都係家嫂，其實都無咩可能。
屎綠都唔會trade啦

去pels咁不如留隊

Pelicans邊有cap

牌面重衰過係大飛

又唔係咁講，返去母隊做英雄回歸

艇扔走短手芬，簽過個啦

同表弟隻抽

有三粒星， 大把廢老去痴冠

你要地板定英雄？
俾kd佢寧願要地板
真係訓住贏

對面隊就憎姐

預計我皇打完塞無時間休息
最後死火
好似game 3 咁

留隊同去pelicans
我覺得去pelicans 有得搏下呀
clippers 算鳩數啦

又有得瀨

一日唔炒文件河
一日冇運行

37喇，仲打條撚咩

傷病係比賽嘅一部分

波縮: 我要永續河流

bug three都要拆啦
隊波內外都有問題

j lin有身型已經非常好

lin頭打波冇後生parker 嗰種靈氣
同埋控波，turnover問題
我覺得佢去spurs 又會變返好似火箭，湖人嗰期咁

佢唯一有機更進一步只有去馬刺

又未至於
係會俾pop屌得甘啲囉

又唔係
猗同湧都得

又吹捧馬刺

去呢兩隊真係底薪咩

暫時可以穩定入po2輪嘅都係得湧猗刺三隊

條友注定做悲劇英雄
係弱隊先發揮到佢

想進步就一定要跟好教練架啦
係mike教得佢時間太少

去76/公鹿
諗下都想j

點解？兩個後生all star 好過垃圾dj soft格芬10倍啦

佢同d top star配合唔到
好可惜

76你想波叔一世連東冠地板都摸唔到咩

去三角紐搵melo
前提melo仲喺度

76如果健康的話

或者木狼呀

所以其實馬刺ok
一黎pop打骰所有人聽佢講
二黎lma kawhi真心易相處

melo垃圾老婆奴
老婆話唔走就唔走

木狼有得諗嘅

垃圾刺要有剷有d既就夠

唔係離左婚啦咩

咁金童點算

真，其實木狼同bucks都正
可惜個城市同LA 比
真係天與地

wfc

金童馬刺其實都arm用
係冇射d差少少

下季正選陣變化最大會唔會係nyk

搵個進攻aggressive 既pg la

melo有無可能trade到今季8-10幾個1st rounder

唔炒phil就冇轉機
條友中左毒

冇外圍係死罪先啦

btw ，擇我名未啊

三角戰術

面目全非

好似mid range唔差

又唔使嘅
搵到個分到波俾kawhi
加同到lma打p and p就ok

應該得por仔有得留低

$
垃圾supporting cast

問題佢都想走

冇啦，以前都肯變下
依家係走火入魔

Por仔係想走無得走

有simc咪得

G持 Por仔留喺nyk根本就埋沒左佢 有攻有守

仲有noah係想佢走，但睇個勢無人要佢張約

點食呀

太少得分點啦
同埋lma 真係再俾唔到信心人

比por我 我食

noah真係極速退化
估佢唔到

夾到lma就得最好唔太痴波

大把人印象流
上年入左個球就=clutch moment 超越LBj

佢本身傷完出黎個表現已經係差
紐約仲敢簽份大長約
咁係抵死架喎

parker其實都痴波架啦講真
依家主流都係外線主導
外帶內

條友以前打波食腦
passing 又好
睇中呢點掛
但份約真係離譜

反而我想simmons走
對於佢呢啲27 28歲上唔到正選嘅role player
反而錢重要過冠
都要搵食架

有良心咪想佢走囉
私心就想留啦

有冇人傾下如果IT狗比人trade走既話 會trade去邊隊同換到啲咩返黎

無得mark

都係趁有價有市
齊齊劏水魚

是但, maybe a lottery pick

大把爛隊爭住開大約比佢

76人
要saric或者兩個頭pick

76: 一隻pick都不了

Saric我估76應該唔肯放

trade value 應該冇兩個頭pick咁高

Saric ? Ok
Pick? no

咁少錢要搵一個自己打得又夾到垃圾刺既pg難左d囉

不了 IT用得1年要黎托牙

應該要搭單trade

【球員生涯完結？】Chris Bosh即將與熱火達成共識，合同將被買斷

Chris Bosh這位球員相信作為球迷的你應該不會這樣快忘記的，而他因為身體患上疾病，所以已經離開了NBA一段時間，如今他亦開始與熱火進行商討，讓熱火買斷其合同，正式終止合作關係。

由於在熱火已經沒有任何未來，Bosh與熱火在近日正式開始就買斷合同進行商討，熱火將會支付Bosh餘下兩個球季的工資，總值5210萬美元，而這大部份都是由保險公司代為支付的。這樣，熱火的總薪酬就不用再被Bosh的2千多萬美元佔據，可以在今夏有更多空間簽下自由球員。

不過，Bosh本人卻不認同自己的球員生涯已經完結，他希望被熱火買斷合同後，可以加盟另一支球隊，再次在場上比賽。

Bosh曾隨熱火兩次奪得NBA總冠軍，並且11次成為全明星球員。

老塞用多年IT算啦, 最多咪自由身走
而家放都換唔到d咩好野

中產入火箭ok？ 賭一鋪

會然C.bosh

龍王

火箭表示不了 黎緊仲要清cap追隻星返黎鋪助登登

騎定艇

saric真係好正，土佬2.0
可惜有simmons
不過睇下佢地夾成點先都得呀
新秀約又平
it會影響simmons同saric成長

76執d射手已經好好j

馬刺教頭Popovich說過的一句話更能讓球迷們感受到Ginobili的偉大，「我做過最了不起的事，就是說服了一個未來名人堂球員去打替補。」

好難講，saric幾勁

d bbiq4號位黎講勁到

「如果他（Porter）的情況在自由球員市場前幾天沒有得到解決的話，這會讓巫師付出代價，因為一些有薪資空間的球隊在錯過了他們心儀的球員後會迅速將目光轉向受限制自由球員市場，Porter會在這份名單的前列，甚至他會拿到一億美元的報價。」一位球隊總經理說道。

如果真係有隊開成億 巫師仲匹唔匹配好 事關過多一定定唔知兩年仲要續撞牆

今年wall已經續到dvpe

【一擊致命】不可忽視的絕技 - Kevin Love超精準長傳

相信不少球迷都見過Love的長傳，他在搶下防守籃板後，總是會第一時間望前，看看跑至最前的隊友究竟在哪，然後他便會立刻傳出跨越全場的長傳，而他的長傳總是洽到好處，可以越過防守球員，同時又能夠落在隊友的手上，其中LeBron James便是受惠最多的隊友。

就像今天與塞軍的比賽，Love便兩次利用這長傳給LeBron送上助攻，後者其中一球輕鬆完成入樽，但另一球就有點欠缺運氣球彈框而出。不過，機會已經完美做出來，能否完成得分只能夠信任隊友。

其實Love這種轉守為攻的快速反擊長傳，可以減輕球隊落入陣地戰時的進攻壓力，這種得分方法算得上非常直接而又高效，絕對是騎士一種不可多得的絕技之一。

龍王入唔入到hall of fame

龍王仲打到波?

no question

yes

打到
隨時死咋嘛

咁既話巫真係冇乜cap

依家d合約真係大到誇張
搞到好難搞隊波
重點係好多唔值既人，都有大約

三劍俠+全底薪

有冇手足知點解猗呢個series 完全唔出Derek william同Frye係咩玩法？

永遠記得
搶七零分 幫38歲鄧肯回春
三年嚟畀司機 希伯特 kg 鄧肯中出

derek williams無出好耐
fyre唔知 不過上年總決賽都無乜出fyre

佢打波會升天

Derrick

其實兩個都唔差
會唔會用人過份保守

呢球走步應該冇人屌

就算extend都19-20先開始牙

垃圾Noah
垃圾nyk專簽伏約

意粉

推

除咗por 之後好多都係垃圾pick

dwill2防守係勤力但有啲鈍
frye太慢，對上嘅對手都係打快
同埋防守咋
三分係好勁
final睇下lue識唔識搞

Final先放岀黎，咩人都雪硬哂

睇下下場有無會唔會提早完場練下波

Agger dwill2做苦力其實都唔差

係得分能力爭啲

Kk今日無起過手

冇興趣

你有高度又練得足就真係屈哂

靠呢招 玩到四張都仲得
地板流極限

收戰術
唔想對陣比人知道曬

Love 突然有表現

JR 呢把神經刀仲未發作
屌到佢

其實catch and shoot無位佢就唔起啫

上年g7無人讚佢
有一波勇要拉開
佢兩球三分追返平

將功贖罪咋
15年final 食屎表現

要報恩 就今年再爆過

我知佢打catch and shoot，但佢今場打左20分鐘都無起過手

今場贏big 3
其他進攻真係無乜供獻

佢對位個個已經係史上最勁block shot王

15年要g6 最後2-3分鐘先爆

題外話，lbj係咪講左今年贏冠軍唔會去搵白宮掌門人侵侵影相傾計

連續block 2 次
張伯倫身體質素真係痴撚線

個波飛到最高點先黎block都得真係玩哂

贏到先算

唔想但都應該要去
可能黑哂面咁去

Curry都好似唔妥侵
我諗侵都未必想同佢地影相啦

得閒無聊睇番SHAQ D數據 真係好撚癡線

rookie year開始連續14季場均得分20分以上 13年場均雙雙

當年睇張大帥守到渣巴一棟都冇

kat應該可以超越佢

其實係成個NBA都唔多似有人會妥佢

有無啲屋企本身好有錢嘅中産
parson係咪？

呢下真係型到

咪玩啦
KAT統治力差十幾廿皮

單天保至尊

屌！好撚癲

真心雖則我係猗狗
但都覺得對湧係37波，好撚擔心
Green對Love ，愛神真係比人完爆

屌你老母呀！聽日無NBA睇！
今季除咗數字上嘅突破，好多嘢都失色唔少

騎士班老野後備未必頂得住勇士快速ball movement

但自己都試普通仲行到個隻拗柴繼續打，但打完一除鞋就腫到hihi

btw唔知係咪拗太多，全部都係一級唔係二三級行唔到路個隻
宜家行行下路都feel到個關節位好鬆，見到ki拗自己都驚一驚
有無巴打都係禁

又燈

我feel反而緊咗

睇對位都知仆街喇
生命石，二姑 都未諗到邊個對

咩燈
事實係老野防守好慢

靈活性一定低左
因爲新生出黎嘅組織係厚d
但韌帶包唔穩ankle

占皇如果打到po mode都有55波
不過如果勇射起左就應該冇得打
但勇睇手感

啲對位 真係比人屌打

「拗柴」，意指足踝扭傷，但真正「傷」者，其實是保護足踝關節的外側韌帶。研究指，大約 2 至4 成「拗柴」個案因為韌帶撕裂後處理不當，未能康復至原有韌度，以致無法穩固足踝關節，造成「足踝失穩」這後遺症。除了走路時足踝關節會「咔咔」聲響，感覺很不穩陣之外，足踝失穩更明顯的徵狀是足踝持續疼痛及腫脹不退，最終導致慣性足踝扭傷。註冊物理治療師林偉雄表示：「在足部受傷類別中，『拗柴』佔上 5-6 成，但就正因為此症太普遍，患者大多覺得『拗柴』很小事，反而容易處理不當，出現足踝不穩徵狀。」

事實上，「拗柴」按受傷程度，可以分為 3 級，當中以 2 級及 3 級傷者都有機會發生足踝失穩問題。1 級「拗柴」：輕度扭傷，足踝關節外側韌帶雖有過度伸展，但未有任何撕裂迹象，所以痛楚、腫脹、瘀痕只是很輕微，病人仍可如常步行，只要按「PRICE」指引處理，待消腫後轉為熱敷，並輔以關節活動鍛練，一般 7 日內可自行痊癒，甚少需要求醫。2 級「拗柴」：足踝關節有 3 條外側韌帶，以前端的前距腓韌帶最易拉傷，其次是後方的後巨腓韌帶及中間的跟腓韌帶。2 級「拗柴」通常是指前端及中間韌帶被拉傷，甚至已呈部分撕裂狀態，患處很腫脹，步行時會感到劇痛，嚴重者可能要用手杖輔助或不能站立，經治療復元期大約 2-6 周。3 級「拗柴」：受傷情況嚴重，會有 2-3 條韌帶完全撕裂，但由於連神經綫也受創，痛感強度反不及 2 級「拗柴」，但足踝腫脹程度會更明顯，加上足部因韌帶已斷，足踝關節着地會表現得很不穩陣，令活動幅度嚴重受阻。大部分患者靠物理治療、復康運動可以處理徵狀，約需 6 周以上的復康期，但少部分人可能要考慮進行韌帶修補手術。

「2 級及 3 級『拗柴』因為牽涉韌帶撕裂，只要急性受傷初期處理不當，例如錯誤用力按摩或進行熱敷，都有可能加速患處的出血及腫脹，令更多黏連組織增生。」他強調，正常身體受傷後都會有結痂組織（Scar Tissue）在患處增生，但若這些組織過多又排列無序的話，就會增加患處的僵硬程度，影響活動能力及韌帶的柔韌性，令患處更難消腫，在惡性循環下，足踝關節便有可能「咔咔」響，進入慢性的足踝失穩狀態。「一般『拗柴』數周後患處仍然有腫脹有疼痛，患者多數也會感到足踝關節活動不順，或甚行路時有『咔咔』聲響，這些響聲一則可能是韌帶被長期被過度牽拉，令足踝關節不夠穩定，關節表層軟骨磨擦所造成（長遠會增生骨刺）；二則亦可能是患處持續腫脹久久未能消退，逐漸令韌帶、黏連組織或周邊關節滑膜增厚，故步行時關節活動壓力增加，就有機會磨擦發出聲音。」

不想足踝失穩有機會埋身，他直言 2 級以上「拗柴」的患者因有韌帶撕裂情況，理應接受物理治療，例如以超聲波來加速消炎，「同時亦要循序漸進的進行運動治療，基本上受傷後 48 小時在腫脹、痛感受控下，已建議在指導下適當活動足踝關節，以減低黏連組織增生，再後是鍛練關節周邊肌肉、平衡感及本體感覺（如平衡板練習），以及功能性訓練（如跳躍動作）等，藉着針對性訓練增加足踝關節的穩定性。」

何時應向骨科醫生求醫？

1 拗柴後即時嚴重紅腫、痛楚及不能行走

2 拗柴後痛楚紅腫等症狀持續三個月以上

3 落樓梯或單腳站立時會腳震

4 行平路也會拗柴

真係試過

5 不能長時間運動，跑後小腿腫痛

6 活動能力受損，雙腳稍行一段路也十分疲累

呢兩場打番起Irving 三巨頭狀態都夠了

打勇要三巨頭齊開花先有機會贏

Cavaliers expect Kyrie Irving will play in Game 5, but his left ankle will be sore

CLEVELAND -- Kyrie Irving's epic Game 4 could have been overshadowed by an ankle injury he suffered late in the third quarter of the Cavaliers' 112-99 victory over the Celtics in the Eastern finals.

Irving saved the Cavs with a playoff career-high 42 points, but rolled his left ankle with 1:49 left after finishing one of his acrobatic layups and landing on Terry Rozier's foot. Irving was down on the court and clutching his left ankle, but was able to stay in the game.

"I've twisted my ankle so many times that plays like that, you have two choices, either you can sit there and kind of wallow in the sorrow of you twisting your ankle or capture the moment," Irving said.

Thankfully for the Cavs, he chose option B.

After the game, coach Tyronn Lue told writers who travel with the Cavs that they did not expect Irving to miss Game 5 Thursday in Boston.

But it was obvious the ankle was sore as the game wore on. Irving scored on three more drives and then a step-back 3-pointer with .5 seconds in the third -- capping his 21-point third quarter -- but only scored two points in the fourth.

"My adrenaline is still going at this point, so I'm pretty sure when I get home my body will probably hate me, but it's the magnitude of the moment and what's at stake, and I wasn't coming out for any margin. I wasn't coming out," Irving explained. "I knew how much we needed this game and how much my teammates needed me and the importance of me leading these guys as well as Bron."

Irving usually begins the fourth quarter on the bench, but the Cavs couldn't risk him sitting for an extended period and having his ankle tighten with the game on the line. He left with 9:08 remaining in the fourth and returned two minutes later. In addition to that, Irving also said he wanted to stay on the floor to provide extra spacing for LeBron James, who scored 15 of his 34 in the fourth.

"He said he was fine, but yeah, you never want to see a player go down," coach Tyronn Lue said. "You know, the more games you play, the more things can happen. Didn't look good, but he said he's fine, got back up, continued to play, made some big shots. So I'm glad he's fine."

有無人會撲飛睇AI big3賽

單睇陣容37/28波啦

冇錯
湧唯一比猗強既三分優勢都冇埋
猗而加咁多炮
籃板又不嬲比tt sm
湧真係唔樂觀

始終波係圓嘅，唔可以齋睇stat,roster ge

要贏真係要klay繼續無手感，同埋騎士除左big3之外班人有手感生生性性

屌，好撚驚呀
吾皇仲要未上力

講既唔知係咪燈 ，但好中
騎三分真係聯盟最痴線

高比分析點打湧狗

kyrie個下fake原來fake埋love
love都拍手

總結
Give me the damn ball

Lead咁多落場休息喇

有講咩

尾彩仔

講錯，係湧狗嘅戰術
其實千變萬化，點守呀屌

球王有冇打算去教波

勇士好多screen ，pick
又多炮

其實唔係一般嘅off ball走位同screen咋咩？

Off ball走位都冇話指定比做波比邊個，冇持球嘅四位都可以係進攻嗰個，成件事係幾咁複雜

剩係pick and roll已經好難搞，仲要有off ball screen同無球走位

唔知下場出唔出到 有冇講?

做住後備先囉 睇下大哥有無態 大哥有態咪俾佢休息下 好驚佢似15年咁 連傷兩下 總決賽88

lue話會出

15ecf同final係先膝頭筋腱炎之後再骨折
ankle輕can好多

騎個體得分能力無勇勁
但lbj正常都係唔得mark
其實個d cross court pass真係好難傳

btw kenny smith 仲幾有態

計哂十五個除開？？

sor
正選jeh

今年nike搞咩
chrismas又唔出鞋
playoff又仲未出elite

end out代替bogut簽翻嚟嘅edy有咩用
早排球隊練習賽傷左但最近又見佢練翻波
又唔用佢又因為咁隊內無得打練習賽

據籃球記者Pick Bonnell報道，夏洛特將承辦2019年NBA全明星賽。

根據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，勇士總經理助理Travis Schlenk成為了老鷹球隊總經理一職的領跑者。

繼馬刺系之後勇士系又要開始成軍

係，佢無敵5小陣，無指定邊個位要做咩，角色定位含糊，即係5個位都可以pick and roll off ball screen 無球走，千變萬化，其實好撚勁 所以先叫殺著

曝Curry手肘舊傷復發 比賽中挨批？Green：我罵他基本都會聽

勇士淘汰了馬刺，晉級總冠軍賽，在G4中，Curry克服了失誤、傷病、裁判不作為等困難，為這輪系列賽做了完美收官。

根據美記者Marcus Thompson的報導，Curry的手肘是有傷的（滑囊炎）。這個傷最初是上賽季打西區決賽G2時，Curry因為太拼飛出了球場，飛到第二排座位，而觀眾沒有接著他，導致他手肘受傷。這次和馬刺交手的G3，他的手肘再度受傷，腫了起來，不過Curry還是很頑強的球員，他表示這個傷只有在接觸時會疼，並不會限制他的活動範圍。所以他繼續作戰，轟下36分。但這個傷只有在真正休息時才會痊癒，而這點在季後賽中是沒機會實現的。

在比賽中，不管Curry做什麼身體對抗，被怎樣放倒，投籃被打手，他都很少從裁判那里聽到哨聲，但他還是一如既往地忍耐著，並繼續向內線突破，製造那可能不會有的罰球機會。

在Curry完成一波非常漂亮的高難度上籃時，他明顯被犯規，空中嚴重失去平衡，倒地後，裁判沒任何反應，Curry坐在地上，而這邊馬刺快速反擊，Green必須直接一個犯規讓馬刺停下來，隨後他衝Curry大喊，批他沒有及時回防。

後面的比賽，Curry再沒出現這樣的情況，他完成上籃後就及時回防，並成功防守了好幾回合。

“當我說他時，他都會聽，”Green笑著說道，“大多數如此。”

Popovich也給出了他對Curry的評價：“他承擔起了每晚扮演一個明星球員的職責，每場比賽都這麼做，很多球員是無法做到這一點的，此其一。第二，他很聰明，他懂得讓自己的比賽更穩定，少些瘋狂，多一些基礎的東西，比如控制失誤，讓他的隊友們得到更多的出手機會。顯然，他的自信心水平是爆棚的，他清楚自己在做什麼。但這些並沒有磨去他的比賽態度和銳利鋒芒。”

盧教練狠用主力留隱患 騎士豪華板凳被用廢

騎士贏了，盧卻在與綠軍主帥Stevens的鬥法中輸了。沒有核心的綠軍在騎士的地盤竟然能做到上半場領先10分，騎士下半場完成逆轉，靠的是Irving第三節開啟瘋狂得分模式以及James終於還魂，Tyronn Lue的指揮反而令人擔憂。

這場比賽，騎士替補再次集體啞火，總共才得到7分，值得一提的是，騎士替補總共才出手4次。Korver作為投手上場20分鐘，竟然沒有1次出手。Jefferson在場上也是0出手。Deron和Shumpert出手2次。這是很不正常的出手比例。

經過賽季中期的引援調整，騎士的替補陣容實力變得很不錯，甚至有人形容騎士的替補陣容不亞於聯盟一些弱旅的主力陣容。但是到了季後賽，騎士的替補基本上被Tyronn Lue用廢了，鮮有人能提供貢獻。在季後賽效率很高的Frye進入東區決賽後莫名其妙淡出了輪換陣容。

Frye最近兩場比賽都沒有獲得出場機會，他在季後賽出戰10場，場均得到8.0分，投籃命中率57.1%，三分命中率54.5%。Tyronn Lue為何不讓Frye繼續保持狀態？

我都想問，一分鐘都唔出想點

湧猗兩邊都有個戰術大師
睇黎FINAL啫係變左終極球星波大戰

如果騎對勇,算唔算近20年最好睇頭3位

覺得馬刺復仇JAMES果年好正
果年係咪有6成以上的專家都睇低馬刺?

手感仔

Final ESPN 12個有8個預測馬刺贏

Opps
12/18先岩

塞最近都多傳言
就算 it+ Hayward + Butler或是George
都感覺唔夠James 黎打

睇完呢兩場Brad Steven就ff
如果俾佢執教而家支勇既人腳會有幾勁

It狗留得低先講

佢勁啲定kerr勁啲

final仲唔死操正選 唔通去養生

一定係brad

有無人睇開first take同undisputed
點解stephen a同skip拆左伙

agger

第三犯真係。。

睇番陣容你比唔到太多credit kerr
相反brad幾年內將隊波成功重建

仲要咁後生 有排玩

名記爆料：保羅將會考慮今夏跳槽馬刺 他們有共同的利益

洛杉磯快艇當家球星Chris Paul在今年夏天將成為自由球員。作為市場上最出色的球星之一，Paul的去向也一直吸引著人們的關注。

儘管此前有消息稱Paul已經和快艇達成了口頭續約協議，但在官方消息沒有正式出來之前，就依然會有各種各樣的可能性存在。據著名NBA記者Zack Rowe報導，馬刺將會在今年夏天積極追求Paul，而Paul也會認真考慮加盟馬刺的事宜。

「我最近聽到了很多關於Chris Paul和馬刺的流言。我覺得，這是真實存在的。我認為，他們之間有著共同的利益。儘管快艇可以為Paul提供頂薪合約，同時他們也是一支非常優秀的球隊。」Rowe表示。

Rowe認為，Paul加盟馬刺是一個有趣的想法，同時他也聽到了一些實際的消息。

Paul已經32歲，在聯盟打拼了12個賽季，場均可以貢獻18.7分4.4個籃板9.9次助攻以及2.3次抄截。Paul能力出眾，被認為是當今聯盟最優秀的純控衛。儘管如此，Paul職業生涯至今還從未殺入過分區冠軍賽。無論是在黃蜂時代，還是在如今的快艇，Paul的球隊儘管是季後賽常客，但始終無法取得突破。

快艇今年夏天面臨多人續約問題。除了Paul和Griffin兩大球隊核心之外，他們還面臨著與主力得分後衛Redick的續約問題。

而馬刺方面在控衛上已經人手緊缺。剛剛在西區決賽中被金州勇士隊橫掃。當前，馬刺正處於一個艱難的境地，帶領球隊稱霸聯盟十多年的核心球員正在一個個離去。Duncan早已經退休，而西區決賽G4也很有可能成為Ginobili NBA生涯的告別之戰。Parker年紀同樣也大了，他的傷病將會導致他休息超過六個月的時間。

馬刺目前已經形成了Leonard+Aldridge的核心，而一旦Paul能夠加盟與這兩大球星合體的話，他們將會極具競爭力。

收皮啦 Lue你棋嚟咋

原來korver正負值有12，全隊最高
其實佢就算唔射，佢一走位都draw到好大attention同defense
同埋佢再二傳俾人roll入去又助攻到

佢係衰防守腳步慢但佢顔色地帶其實防得ok，有時仲有block

其實curry screen個timing真係捉得好好

唔用frye真係怪，防守係一般，但高射炮都可以屈塞啦，後備陣用love，frye，james，korver，Iman，應該都夠打有突

Steve kerr吹大左

據NBA記者Ian Begley報道，消息人士透露，森林狼今夏將會把Rose視為潛在的自由球員簽約目標。

二月份交易截止期前，森林狼曾和尼克斯有過互換Rose和Rubio的交易談判，但最終談判流產，未達成任何協議。

Jefferson：LBJ在G3時發揮不佳是因為患傳染病

都唔知係咪矛撚塞驚比人掃特登傳染吾皇
唔怪得上場打得咁差 原來病左

應該係賤種湧做既

柏賓大哥親證lbj已超越自己同magic

mike brown廢，但睇離真係無大影響，唉好驚勇

永遠都係佢笑鳩人就得, 人地講佢少少就發晒茅, 又成日用自己拎過4隻ring黎撻人 TNT可唔可以炒左佢畀chris webber頂上

柏賓又幫吾皇含

大膽預測，勇士冠軍，杜蘭特fmvp 完封我占。

睇好curry/ green拎

有幾大膽

勇士拎冠同KD FMVP 都係大熱黎
有幾大膽

有幾大膽

你想成真之後掘番個reply出黎打飛機

傳染病?叫it咳幾聲嚟睇下

瞓喺醫院咳咩
叫咖哩毒撚咳啦，咳親九成九出事

Magic仲有保留，Pippen就一早過咗

木狼要rose唔好啦掛

想踢走金童？

新·輪椅

今年攞到fmvp就肯定過埋，僅次mj

c web係現場旁述多

就算吾皇咦家4：3比垃圾菜反cup 都已經過左mj 啦乜柒僅次

LBJ > curry =mj > kobe

健康打完一季先啦

咁又誇張左d 個人能力無可否認LBJ>MJ
但榮譽同歷史地位始終MJ 優勝

預測果D口頭禪都係大膽預測，老老豆豆咁開頭㗎喇。

咪玩啦，個人能力mj>kobe>>>>>>>lbj
無技術靠身體質素未夠28歲就收皮啦

我估FMVP係GREEN

agger
另一個phil jackson, 都係拎ring去撻人地對三角戰術既質疑

但佢係11隻

1 on 1 可能係既 但計埋個人帶隊能力的確LBJ>=MJ>KOBE

咁又點,用自己總裁既身份要而家成班NYK球員上三角戰術特訓
個教練好似擺設咁
同689做太上皇指指點點一樣咁

廢老KFC

又引戰

靠佢封死我占？，都係靠kd喇。

ZAZAFMVP,望住琴日KI 扭左腳, 攝下佢隻左腳先

PIPPEN都話無得比

佢話MJ同KOBE係會自己一個攬晒上身 點都會諗辦法得分 想一個人打敗一支球隊

而LBJ就係想控制一支球隊去羸

唔明話帶隊能力lbj>=mj有咩問題

yes,始終唔覺得mj帶住07騎士可以打入final

好似唔係講緊真病喎

佢話D.will有一日缺席左練波 因為佢感到咩都唔想做 無能量 個人好懶散
之後搞到大哥都有埋
應該係講緊疲態

認同

MJ帶住公牛連活塞同塞都打到下啊

Holiday mood

我覺得得

LBJ係歷史級基石型球員
無論單打、分波、籃板、偷波、三分全部都掂，有d仲數一數二。係罰球今年跌左小小watt
不過都唔影響佢拎champ
你放LBJ入爛網，或者爛網都可以入到分岸決賽，總冠軍就未必
你放當打kobe入爛網，應該入到playoff
你放當打mj入爛網，無柏賓、無洛文，未必有個化學作用

冇錯 仲要占士當時只係23歲

雖然都想馬刺補強，但客觀條件唔容許。。
要Gasol opt out, trade Parker, dump role players Simmons/mills/demon 冇一範成數高。

個陣連續3年輸俾塞，睇見都心傷，JORDON RULE真係5個夾1個

如果手上得一班role player
lbj,mj,kobe三揀一,點都係lbj > mj > kobe

成手role player揀kobe即係巡迴表演

屌你咪又要去痴巨頭,講條春咩,帶隊入final俾人橫掃呀,MJ又會唔會

仲可以打埋教練位...
MIKE BROWN LUE

識時務者為俊傑
比MJ KOBE係當年騎士, 一樣走柒左啦

其實MJ頭6年PLAYOFF都係俾BOS和DET 打死左，和PIPPEN , GRANT 夾左3,4年加PHIL JACKSON先正式將公牛和JORDON 開封左。

唔係引罵戰，但LBJ的確比KOBE & MJ更善用球隊上的人

MJ唔知，kobe可能唔報到喺米蘭打波

你比禪師,pippen,洛文,最高命中三分王kerr做占士隊友,
你估占士會唔會走

MJ 頭幾年有兩次首圈被人橫掃添

成日假設無得講架喎

所以咪同你講事實
事實係占士帶住07騎入過final
但mj無試過帶住咁弱既陣容入final

eat peanut wait watch film

MJ KOBE條命生得好 一開始就泊到好碼頭
憑咩笑吾皇組巨頭

Fact check :
Kobe 係
MJ唔係

同食算 岩岩當我無講過

BTW 個XXX閒 日日屌吾皇 依家

引緊啲fd子上水圍爐掛

但個時公牛個陣都叫砌到靚靚仔仔
反觀騎士

我都有笑佢，但佢的實力又唔可以無視

教練開左LIVE POST無人理 你班人渣

做乜9

仲有最徍第六人Toni Kukoc
又有明星雞

Jazz就慘

坦白講，完全唔覺得好笑

咁都係final啫,咪又係俾人橫掃,無咩意思
我唔反對佢轉隊,但轉隊後仍未打到MJ個成就,好難講佢已經超越MJ
話佢帶到role player打得好我同意既,不過MJ只係唔需要咁做啫,好難話佢無呢個能力喎
無記錯當年隊公牛無左MJ表現都差好多啦

要cp3黎馬刺即係要重新搵過哂啲bench

當年隊公牛無左MJ都打到入EAST FINAL

Magic 一定最好命水
Rookie 就有champ

又係LA 呢d大城市

喂佢決賽超晒水準架 無左渣巴佢打中鋒都係屈機

佢唔勁都攞唔到
天勾個時收左皮係佢打c

重學埋天勾神技

膠左，係EAST SEMI 先啱

無架啦,要有成就多少都要有運氣架啦
LBJ最大既運氣係佢唔識傷

East Semi Final啫
但常規賽同上一季mj臨走嗰時比只係輸多三場，東岸排第三
相反lbj一離開騎士騎士即刻尾二

MJ退左役就黎15年喇，點解宜家D人仲成日咁執著拎mj黎比？
比到kobe都退埋役，咩年代喇，打法，規則都唔同左喇

呢個真係重點
公牛無左Jordan一樣係強隊
但依家隊騎士無左占士既話...

咪tank左個irving返黎成就猗士首冠囉

嗰場佢打晒五個位

想講好耐
MJ一手一腳湊大柏賓，後來兩兄弟齊齊共享榮譽
騎士pick到個talent肯定好過柏賓嘅wiggins
吾皇為咗即食追冠，一個唔該掉咗佢去換asset

其他咩騎士廢公牛勁有禪師果堆真係唔駛再講
剩係呢一嘢已經睇到兩人個本性差別響邊
(當時公牛唔見得勁過吾皇回歸嘅騎士，MJ亦未拎過冠軍)

在接受採訪時，前湖人主帥Scott稱他被湖人前管理層欺騙了，他感覺自己被背叛了。

Scott稱湖人沒有履行他們的承諾，而他們的承諾是執行Scott合同里2016-17賽季的球隊選項，Scott稱湖人留下他只是為了讓他應對Kobe。

「如果我讓他（Kobe）做一些特定的事情的話，他會做，因為這是他出於對我的尊重，」Scott說，「基本上，他們只是想讓我幫他們度過那兩個賽季，這樣Kobe就不對朝著他們發瘋，而我是那個需要應對這些的人，他們瞭解我，我不會退縮，我不會被任何人嚇到。」Scott說道。

吾皇打法同佢地兩個唔同
係球皇同波神似
但吾皇要超越Mj

咩叫吾皇為咗即食追冠
依家占士仲係全盛期,你要班騎士fans慢慢等wiggins成長
講到好似占士不顧球隊利益威逼球隊trade走wiggins咁

所以一直都無講過占士勁過mj
但打法問題,占士帶隊能力係好過mj

吾皇一定等唔到wiggins 成材
有Irving 都夠
個trade 上年拎champ 證明左係值得

exact7ly咪就係咁囉
果時勇士未堀起，假想敵仲係三個加埋百幾歲嘅GDP咋
點解球壇第一人帶住irving wiggins都無安全感？
唔要love仲唔駛隊爆個cap添

冇錯

mj同pippen同期一齊成長好正常
搵占士同wiggins黎比根本錯哂
你試過叫mj 30歲全盛期唔理追冠放哂d心機去培養個新仔,
你睇下mj有冇咁好耐性

I see myself as a mentor now and I’m excited to lead some of these talented young guys.
I think I can help elevate Tristan Thompson and Dion Waiters.

Waiters呢?

痴線 根本唔同性質

先唔講wiggins同lbj兩個都係SF 撞晒位 撞晒打法

再講PIPPEN去公牛個陣 MJ都係24歲 緊係大把時間同佢玩

LBJ前年愛回家個陣已經30歲 你想佢用幾耐培訓?

唔係同你講值唔值得個問題
而係吾皇追冠就係周圍搵全明星隊友
完全唔會有幫手谷起個潛力隊友做超級球星嘅講法
所以我覺得佢場均100分都比唔上MJ，就係咁

唔好假設啦

唔假設好難討論
mj條命好過lbj咁多
就咁比兩個生涯好唔公平

直接比成就

LBJ仲唔夠好命
細個已經可以7步成詩金身護體
組兩次團又得
東岸仲要弱成咁

西岸可以12：0 勁得去邊？

唔好命在好多野要自己爭取,搞到人憎鬼厭

唔係講一年

咁講真,hater係多,但fans都好多啦
世事好難咁完美

GRANT同PIP都係練出嚟，RODMAN 35歲被馬刺放棄
好命
七步殺巫叫自己爭取?
定係逼到ORL主場嗌Ref You Suck都係自己爭取?

我驚到時lbj退埋役，到再下一個又係拎mj黎比😓

其實並唔係好事⋯⋯足球起碼都有新亨利，新美斯呀

撞位問題唔見得大過MJ PIPPEN，何況培訓就係睇你點樣開發佢

然後你後面果句咪正正講緊吾皇乜都要即食個心態囉

家鄉廢到可以tank兩個狀元俾佢組巨頭算唔算係有運呢
講際遇我覺得FOJ算係咁啦
除左多haters之外 不過除左MJ haters好似少D之外,其他果D猢人湧士馬刺咪又係勁多haters

LBJ後生培訓過華列祖 gibson

依家有人記得佢地咩

邊有咁多Pippen培訓到出黎呀

我唔否認MJ係歷史上既貢獻 但佢的確有運

不過學樓上話齋 LbJ有運在唔識受傷 身體質素一流

haters就大家都有架啦 不過網絡無依家咁盛行姐

但佢好多野都係人為

抱團 愛回家

當然仲有年少既性格缺陷

串77 玩執波仔...etc

咁都要CAVS班管理層肯TRAIN人先得，LBJ頭一段的CAVS生涯，管理層真係可以用垃圾黎形容，永遠TRADE人都係TRADE黎下年清CAP用，而唔係留人，真係差唔多年年都要夾過

MJ haters少係因為個時無互聯網
根本一樣好多人憎

今年LAKER咪又俾人話，呢D行政野球員都控制唔到架，唔好扯埋一齊講啦

NBA都想造下一個MJ架,LBJ初出道係刻意造星,結果搞到好多人反感
anyway退休必上神檯,唔駛多講

SUNS，JAZZ，SONIC，PACERS，NEW YORK......(仲有冇少)

條仆街仲要自己脫離劇本 走左去熱火
搞到契爺嬲嬲豬 被全民炮轟都唔出聲幫下佢

Superhuman Stephen Curry returns, this time in the playoffs: 28.6/5.6/5.5 on 50.2 FG%, 43.7 3FG% and 90.7% on FTs, good for 67.7% TS% and 62.2 eFG%, both would be NBA effeciency records for players averaging 25+ pts/gm in the playoffs. (self.nba)

點幫
個時除左占狗之外全部haters

果陣我眼見就好多jazz hater,但大個左又聽到好多人話好鍾意當年jazz

當年最大的製作就係FINAL KOBE VS LBJ，可惜點都唔成事

十年一遇嘅超級狀元呀(當時係咁講)
唔係拎AV男嚟比呀嘛

同埋唔好再提有無運
LBJ生涯前半無運，去組團，我個人認為無可厚非
但後半佢有ring.有得選擇時
都係一樣揀即食組團
(唔係戰績差先忍痛放棄，係試都廢事)
就證明佢有無運都係咁L樣

騎士活塞

TRADE件一防變廢柴又唔關佢事

所以咪話無運囉

佢後生試過啦 華列祖,GIBSON 已經係佢旗上最高質既新秀 唔係話拎黎比 但事實係

30歲 佢黃金時間得返3,4年

仲有時間試?

即係佢後生遇唔到好既新秀 , 到佢老先遇到 咁都唔係無運?

湖塞都唔妥佢
仲有魔術

其實我想問占士佢返騎士拎冠唔係洗晒底啦咩

無IRVING佢會返黎

咁又唔會，讚佢好波唔代表佢洗左底

15要洗既都洗晒
16champ其實冇少到hater

騎士fans覺得洗咗底，但反占唔係咁睇

16最多都係D人講憎佢都要服佢一次

不過我覺得D FANS根本見你走就屌,見你返黎又打晒J,而家騎士FANS咪又當佢神咁拜
根本呢D野算鳩數啦,睇下波咪算

Pippen表示，他反對將LBJ和Jordan以及Kobe進行比較。
「我不認為他已經完全超越了Kobe，」Pippen說道，「我也不認為他應該被拿來和Jordan或Kobe比較，因為他們打的是完全不同的位置。」

「Kobe和Jordan都是雙能衛，他們都是得分手，他們更像是Irving那樣的後衛，當球到他們手上時，他們更想去得分，他們不會想著去給場上的任何人製造得分機會，他們不是以成為進攻組織者為目的，但那是LBJ的角色，因為他是一個如此富有統治力和力量的球員，他還是一個出色的傳球手。」他說道。

當談到對比時，Pippen更希望人們把LBJ和同一類型的球員進行比較，比如魔術師以及他。
「我認為他打得更像是魔術師，更像是我的打法，」Pippen說道，「顯而易見，他要比我和魔術師都更具統治力，因為他的打法獨一無二——他的身體素質和運動能力都超越了魔術師和我。」

「不過，我也不想說他已經超越了魔術師，他們都高高在上，」Pippen說道，「魔術師真的是歷史上最偉大的球員之一，他詮釋了一個高大的後衛如何可以在場上無所不在，那真的給予了我充足的動力，讓我堅信自己也可以那樣打球，那樣組織進攻。」
「那也是你在LBJ身上能夠看到的，他是一個組織全隊的球員，我們從未見過Kobe或Jordan去擔任控衛組織一支球隊，他們打那樣的位置會不舒服，因為每當他們過半場時，他們都想著如何得分。」Pippen說道。

作為長期「支持者」,都不得不服佢,最後關頭咬緊牙關打返個champ返黎
唯有今年繼續反

都係個句外地fans同當地fans唔可以一概而論

16 champ 懶green 停賽

今年有新大魔頭
新舊魔頭對決都係話題黎

據NBA記者Ian Begley報導，消息人士透露，灰狼今夏將會把Derrick Rose視為潛在的自由球員簽約目標。

Rose和灰狼現任總教練Tom Thibodeau交情深厚，他曾在公牛時期為Thibodeau效力了五個賽季。

Rose和他的經紀人BJ Armstrong對重新與尼克簽約持開放態度。在賽季總結會上，尼克主席Phil Jackson曾表示，他驚艷於Rose在度過一個艱難的賽季之後，仍表達了他渴望回歸的慾望。例行賽結束之際，消息人士曾透露尼克還沒有完全排除重新簽約Rose的可能性。

目前並不清楚除了灰狼之外是否還有其他球隊會在今夏的自由球員市場上追求Rose。一些競爭球隊的高層相信馬刺隊可能會對Rose感興趣，但是這取決於今年自由球員市場上控衛們的走向。

對於即將到來的休賽期，Rose表示曾自己更傾向於贏更多球而不是簽更大的合約。

「我甚至沒想過經濟因素。我已經拿到足夠多的錢了。即使我現在就退休，也能過得很好，」當時Rose說道，「我想贏球。我想過得快樂，想要感受到自己的節奏無論身在何處。但是在談判桌上，你永遠不知道會發生什麼。我不會把錢放在第一位去和球隊談。我想要贏球。」如果依照這個論述，馬刺也許是他另一個選擇。

永遠支勇士對家

我支持猗對家

塞爾提克在當地時間週三宣佈，球隊新秀Jaylen Brown由於右臀部受傷，東區決賽第5場出戰成疑。

想贏一定唔會去木狼

又傷 打條撚咩

劇本靚其一喇，聯盟係想有下一個mj出現，唔係話要你贏幾多冠軍，係想有一個同mj一樣可以幫nba create一個新時代，推動到nba既人。 （好似係咁）

當地時間星期二，一個叫「beck_jordan11」的球迷看完了Russell本賽季表現的嗨賴集錦後，在社群網站上發出了這樣的感慨：「看完Russell的嗨賴表現，我感覺湖人沒有任何理由再去選擇Ball。如果他們這樣做了，那真是相當愚蠢的。」

令人感到有趣的是，Russell為那位球迷點了讚。

本賽季是Russell職業生涯的第二個賽季，他場均可以為湖人貢獻15.6分3.5個籃板4.8次助攻以及1.4次抄截。Russell被湖人當成是球隊核心來培養，和Ingram、Randle等人都是球隊的未來希望。

然而，Russell儘管數據不錯，但很多人還是認為他表現未得到預期。而湖人一旦選中Ball的話，那麼Russell的核心主控的位置也恐將不保。這顯然也是Russell所擔憂的。

勇士4巨頭1人已憋瘋，「湯神定律」或在總冠軍賽大爆發！

Klay Thompson在去年的西決曾經拯救了勇士隊，但是在今年的季後賽特別是進入西決之後，Thompson還沒有發揮出足夠的能量。Thompson在橫掃馬刺的比賽之前場均甚至只有15分，命中率四成，這樣的表現或許很難讓人接受，即便是在例行賽Thompson也是不降反升拿下22分，是勇士當之無愧的巨頭。但是Thompson在西決的發揮，恐怕實在難以讓人信服。然而根據「人品守恆定律」，一個射手不管多麼的低迷都會迎來爆發，而幾乎一直處於昏睡狀態的Thompson，很可能在總冠軍賽迎來爆發。

Thompson，一個自尊心極強的人，一個不善於表達但是卻很有野心的人，他在場上的自律和場外的花花公子的形象，很容易就將他分裂的性格暴露出來。在這個球隊Thompson甚至已經被打成了四號人物，一個曾經一度威脅到Curry的頂級射手，在季後賽的境遇卻讓人感到困惑。但是毫無疑問，Thompson必然會歸來，不管是以什麼方式和形式，「湯神定律」：他每一次低迷之後，都會迎來爆發。

木狼到而家都唔知差D咩....

多士爐王

防守 ？

Speights的經紀人透露，Speights今夏將尋求一份中產特例的合同，下賽季的中產特例價值約為820萬美元。

邊隊有性趣

有金童key ball其實夠

鹹濕佛祖

爆60分就好睇喇

Pippen：詹皇和Kobe是不同類型 他應該與我或魔術師做比較

本賽季，LeBron在季後賽中大多數時間展示了相當不錯的狀態，很多人也認為，LeBron可以和Jordan相提並論了。但在Pippen看來，LeBron和Jordan以及Kobe是不同類型的球員，無法直接比較。

作為Jordan的前隊友，Pippen擁有6個總冠軍戒指，所以他在這方面當然有發言權。

“我完全不覺得LeBron已經超過科比了，絲毫沒有，”Pippen表示，“我也不認為LeBron應該和Jordan或是科比這二人中的任何一個比較。因為他們打的是不同的位置。”

“科比和Jordan他們都是得分後衛，他們都是得分手，他們基本上就是Irving這樣，當球到他們手上時，他們就尋求得分。他們不尋求為場上的任何人製造機會，他們不打算當一個分配球的組織者。而這些是LeBron在扮演的角色，他是一個很有統治力的存在，他是一個傑出的傳球手。”

Pippen覺得，要對比LeBron的話，還是拿魔術師Johnson對比，或是他自己。

“我覺得他打球更多還是像魔術師，更多還是像我這樣的，就是我打球的方式，”Pippen說道，“顯然，他要比我和魔術師都來得更有統治力，因為他的打球方式，有身體、有運動能力，這兩方面都超過魔術師，也超過我。”

那麼，把LeBron排在魔術師前面如何？Pippen表示還沒有那麼快。

“我不想說他已經超過魔術師了，他們都處在那個位置，”Pippen表示，“魔術師絕對是史上最傑出的球員之一，他激勵了我打球，激勵我如何運作進攻。LeBron也是如此，他運作球隊的進攻。而我們從沒有看過科比、Jordan運作球隊進攻。他們對這樣的角色不習慣，因為當他們過半場後，他們想的全都是得分。”

不久前，Barkley曾表示，如果這次總冠軍賽LeBron擊敗勇士，那麼可以說他超過科比，而顯然，Pippen的觀點也有他的道理，從類型來說，LeBron確實更像魔術師。

rr9, rose, lavine, dunn

不了
要趕去溝女
好多人都以為湯神係毒撚玩狗
其實佢晚晚同隻狗去溝女

無個防守勁

倒水

rr9係全隊木狼防守最勁個個

rr9防守勁架喎

dunn唔駛再上位了

其實城城進攻真係世界級 但防守

係咪見到舊東家又入決賽
自己今年無份覺得好lonely
今年見佢響大飛對湧果幾場
都好想證明自己

佢個樣都幾型
仲以為係毒撚
點知係playboy

DUNN響NCAA唔係靠防守起家嘅咩

smoke weed everyday

16年KLAY>CURRY
17年至今CURRY=KD>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>KLAY

係勁既

唔會場均5分都無啦

咁佢地要再加把勁

但仲係肥Tom愛將

Caron Butler：Kobe和Michael歷史前二分衛，第三是誰？

5月25日訊今日前NBA球員Caron Butler在Instagram上更新了一張圖片，圖中是名人堂成員Michael Jordan和湖人名宿Kobe Bryant的比賽照（見新聞配圖）。

“歷史前2的得分後衛……誰排在第三位呢？”Caron Butler寫道。

Michael Jordan生涯獲得10次NBA得分王，5次例行賽MVP，6次總冠軍賽MVP，6次NBA總冠軍；Kobe Bryant生涯獲得2次NBA得分王，1次例行賽MVP，2次總冠軍賽MVP，5次NBA總冠軍。

團隊防守有問題

唔知佢地定湖入到PO先

Logoman?

大4生第一年都打成咁

3年後都唔知仲有無nba打

wade

我地湖人下年由牙波帶領入playoff

人唔笑狗都吠

Should be Wolves
The talents of wolves are way better than lal

牙波

老實講佢肯留熱水都冇咁ON9

選牙波就lal > wolves啦

但事實證明左佢愛回家係真係洗到底

SG禾...

等陣選左牙fox

湧個陣
我分不清PG SG SF PF C

永遠潛力狼

咁就露左底

證明你on9

永續

狼差咁D浮力

呢d體能怪選左玩撚完牙

有機會㗎
LeBron James Can't Imagine Leaving Heat If Miami Wins Third Straight Title
但係殘陣兄弟?不了

潛力狼=未來熱

熱火?

熱刺呀

成日話吾皇東岸幾多連霸
但如果比佢贏埋果d
11-16年都連贏晒
仲勁過mj

其實係東京熱
三少防守都咁性感
成日比人中出

見到佢話rr鳩防守屎都...

浮到10就停

今個夏天苦練啦

我叫你 潛力狼 你說這聲音可像你

贏到先得架大哥
那怕佢熱水三連霸到我諗已經可以穩守MJ之後啦

11年佢自己攞嚟

未來熱係都金塊啦

KAT 也是你 RR9 也是你

係76

唱左出黎

潛力狼今年準備冠軍兩秒後再廢回來

咁雙曼利阿車仲對應邊隊

我地最聯一定係猢人

咁塞係咪利物浦

最聯最城=LA兩隊

wiggins 也在這個世界尋獲你
Zach Lavine 是蝴蝶 然而飛不飛一樣美

柒艇係阿仙奴咋
年年爭入PO收工

大飛分岸決賽都未入過就想偷雞做利記？

大飛戰績上係阿狗
駛錢風格上係我轟

如果nba打三節潛力狼已經係爆發狼

柒咗就死埋一二邊兼收嗲喇 仲學人post圖拿番渣沙 唔屌鳩你都唔得

西霸天

巴打都好大壓力下

你是咪on9

dwade全盛期等於矮5cm既Jordan

仲夠膽出黎反問人地 死撚開喇唔該 睇到你d低質回覆就火撚滾

你邊撚個咁巴閉呀
你咁高汁，唔鐘意睇咪翻屋企打飛機囉

咁都有得戰

識佢老鼠
無喇喇出黎吠
On99

Nobody都可以屌鳩你條柒頭皮喇 你咪繼續出黎柒囉

好大壓力？無啦啦開戰

屌
遇著個痴撚線

笑撚左

青山走犯咁
唔出聲
以為人怕撚左佢

Van Gundy談休賽期：會通過交易增強隊伍

「我們工資在工資帽以上，所以我們更傾向於通過交易增強隊伍。這不能單方面完成，我們名單上的球員們也不會無故放棄合同。你必須尋求交易增強隊伍。這是我們首先考慮的。我不認為我們需要換掉七八名球員。」Van Gundy說道。

「我們一直在觀察。我喜歡我們的核心球員。我們需要變得更好。從我來到這裡的第一天起，我就在想，我們提升實力應該主要是通過交易和低預算的自由球員簽約。總的來說，在這方面我們做的還行，」Van Gundy說，「我們需要做出改變，雖然不是徹底的改變，但我們需要需求交易。」

就係咁？
反駁都比下理據
Post curry話係sg然後話自己唔識分人地個陣
媽 好柒啊

你是對的
我依家可以直接屌你老母臭閪

屌到你先講喇
回應下你個curry = sg no.3
我係你就潛番三五七日唔好再比我撚狗咁撚

30+5+5
50%+43%+90%
180 club
大家估下係邊個

你呀麻

係辣殺！

Curry係sg真心連我反湧都笑左

Milos要價三年三千萬 邊隊會敢試

多士爐王先係pg

你對眼痴埋左呀？
仲學人講撚狗

三年千五萬會考慮下
三年三千不了

廢鳩真pg

茅錯

雖然佢分唔到pg sg sf pf c 係柒
但話curry= sg 第三唔係佢喎青

做嘅野係
但人地個名都係pf
同curry一樣話就話唔使點make play個名都係叫pg

爐王 又多個朵

開咁既價，似唔憂居多
黎唔黎nba都罷就咁款

做得狗就乖乖地比人撚喇
咁多嗲只會覺得你笨柒

之前仲話有正選先會考慮

人地飲水機之神
市場之王
中國神塔周琦都唔使咁貴

兩樣加埋，冇球隊想簽佢

係咪而家果個歐洲SG ，好似成三十歲最多咪中產約

你仲未肯收你老母個臭口

歐洲控衛最大隱憂離唔開防守腳步跟唔上nba節奏
黎到nba做到role player當佢贏

當時易帝最貴嘅約係幾多

唔排除佢只不過開價，
等人殺價

後生都話可以浸返幾年 但佢都成三十

貴極都係新秀約

三百萬左右

網隊都不了,已有lin神

所以兩個可能性，
一係唔憂，
一係佢心目中想要7-8m一年

冇波睇都有得戰下

係咪巧叻叻先
i am back

今夏Porter的新秀合約即將到期，如果巫師為他開出資質報價，他將成為受限自由球員，這也意味著他的年薪將有大幅攀升，將從本季的590萬躥升到2500萬區間。在賽場上扮演巫師第三進攻選擇的他，卻可能成為全隊最高薪球員，甚至超過雙槍John Wall和Bradley Beal。

儘管效力於華盛頓距自己曾就讀的喬治城大學很近，但Porter卻從未讓巫師吃下定心丸。專家也認為，巫師對於續約Porter一事情該提早進行。

“如果巫師在自由球員市場開啟後的前幾天無法續約Porter的話，那他們的麻煩就來了，”一名NBA球隊總經理分析說，“畢竟過了頭幾天，一些手握重金卻和心儀頂尖球員擦肩而過的球隊，會迅速轉向受限自由球員們。而Porter就是他們之中的大魚，甚至會有球隊為他開出一億美元的報價。”

贏到LBJ先好講野
咪又再俾人扑

Kardashian特別喜歡和NBA球員交往，Lamar Odom想與她舊情復燃，Tristan Thompson正與她打得火熱，James Harden感嘆「離開Kardashian，自己變Jordan」，而McCants則感嘆Kardashian毀了自己的職業生涯。

在2008-09賽季的時候，McCants的職業生涯迎來了轉折點，他被灰狼交易到國王。不過在新秀合約結束之後，McCants並沒能與國王續約，然後他在2009年秋天開始與Kardashian約會，他說那是他職業生涯墜落的開始。「如果沒有那些事情，我會是一個拿6-7000萬合約的球員。」McCants說：「很容易。」

全部都係同一個kardashian黎架咩

繼Marreese Speights宣佈不執行球員選項，將試水自由市場後，快艇另一大將Luc Mbah a Moute 也將會跳出合約，成為完全自由球員。這就意味著，快艇四大主力以及多名重要輪換球員都將在今夏成為完全自由球員，球隊面臨解體的風險。

波縮都走啦

唔係 幾姊妹黎

強姦犯帶隊三年
已經頂唔順 大叫trade me

一直都有個odom
後來搶埋牙拋過黎

湖人今天宣佈聘請Gunnar Peterson為球隊新任體能訓練部門主管，他將負責湖人眾將的力量與耐力訓練。值得一提的是，Peterson之前曾是Kardashian姐妹的御用訓練師。

Peterson在加盟湖人前一直擔任一些名人的私人訓練師，此番加盟湖人後他將掌管湖人體能訓練部門。

自從Magic Johnson上任成為湖人總裁，並聘請了Pelinka為總經理後，湖人內部進行了不少人員調整，看上去湖人已經摩拳擦掌，備戰新賽季。

MJ30歲先第一冠有幾完美

仲有ivring

到finals咪又係收皮

唔係我皇撐住東岸
我諗唔到08塞軍後
有邊隊打得過西岸

唔通學足狗
砌五條煙 聯賽得一 兩隊強

我皇捍衛緊東岸尊嚴
反而畀人笑

教頭Tyronn Lue面對記者就講了一番比較奇怪的言論，他說：「我從來沒去考慮勇士，只是關注眼下的塞爾提克。他們打得戰術在我看來可比勇士還要難防，兩隊也是完全不同的。」

Lue還解釋道：「勇士的進攻就是不斷跑動和切入，而Brad（Stevens）也能讓球員很有節奏的移動和切入，讓每個人都變成得分威脅，真的很難對付。」

而家咪又係5條煙

據美媒體報導，北卡州立大學的土耳其內線Omer Yurtseven已經確認他將退出今年的NBA選秀會。

今年18歲的Yurtseven身高213公分，體重248磅。2013-2016年，他在土耳其籃球豪門費納巴赫隊效力，並在2014年奪得土耳其籃球聯賽冠軍。

值得一提的是，Yurtseven曾在一場18歲以下的籃球比賽中砍下91分（49投34中，包括投進5個三分）外加28個籃板，並率隊以115-82戰勝對手。

今年playoff superstar全部都打得幾好 curry kd lbj Kl數據都係痴撚線 仲要高命中率+高效率

湧狗

淨係計未出局嗰三隊

波叔 會員 撞牆

準MVP第四節

佢幾個都係
仲有pg Haywood

btw 一到playoff就見到個幾個superstar/"mvp" 邊d先係有料

未輸過final
但final都入唔到嗰啲賽季就唔計

yes
亞軍數都要計

Ching咁講
吾皇好屈機

東冠都係冠姐

又係
分區冠軍數黎講LBJ已經超越MJ

老老竇竇好想睇金州王朝
生性性拎多兩個 成班去退休啦

睇番tmac佢地咁講，even mike brown都對勇士無影響，唉

湧狗可唔可以收皮

原來吾皇g3打得差應該係俾derrick william傳染

Lue認為勇士在進攻上有明確的攻進模式，相反Brad Steven令球員在球場上不停快速跑動和切入，多變的進攻模式，每個單擋、走位、傳球都是威脅。對於騎士來說，塞軍球員的一舉一動都是威脅，因此更難預測他們的進攻。

關你撚事咩
唔想睇咪block 屌你老母

死番出去啦垃圾glory hunter dllm

講左成日我皇
屌人glory hunter
都幾好笑

屌 廢話

幾時講過我係占士迷
同埋係glory hunter緊係支持湧啦

rj退休一定要做commentator

大把glory hunter係占士迷啦
迷到為佢轉隊撐

我諗反勇會多啲

唔係講騎勇 就 FOJ + kd/mj/kobe

有無其他話題戰啊

無我掉個出黎

掉左先啦

I didn't write this I found it in the comment section somewhere

Lebron 4 MVP's 3 FMVP's
Kobe 1 MVP 2 FMVP's

Championships (Team achievement)
Lebron 3
Kobe 5

Regular season
Lebron 27.3 ppg 7.1 rpg 6.9 ast 49% FG
Kobe 25.0 ppg 5.2 rpg 4.7 ast 44% FG

Play Offs
Lebron 28.0 ppg 8.5 rpg 6.5 apg 47% FG
Kobe 25.6 ppg 5.1 rpg 4.7 apg 44% FG

Finals
Lebron 26.7 ppg 9.6 rpg 7.1 apg 45% FG
Kobe 25.1 ppg 5.6 rpg 5.1 apg 41% FG

Game 7's (highest pressure games)
Lebron 32.3 ppg 9.3 rpg 4.8 apg 45.1 FG
Kobe 22.2 ppg 8.0 rpg 5.0 apg 38.9 FG

Elimination games (never give up mentality)
Lebron 31.1 ppg 11.0 rpg 7.9 apg 46.3 FG
Kobe 22.3 ppg 5.6 rpg 3.7 apg 41.7 FG

PER
Lebron ranked # 2 All Time
Kobe ranked # 22 All Time

WS
Lebron ranked # 11 All Time
Kobe ranked # 15 All time

WS per 48 Min
Lebron ranked # 6 All time
Kobe ranked # 54 All time

BPM
Lebron ranked # 1 All Time
Kobe ranked # 33 All Time

To save time,
Lebron has Kobe beat in - PPG, RPG, APG,SPG, BPG, TS%, eFG%, ORB%,DRB%, ORtg, DRtg, OWS, DWS, OBPM, DBPM, VORP.

CLUTCH PLAYOFFS
LeBron: 8-19 on go-ahead or tying shots in final 24 seconds
Kobe: 7-28 on go-ahead or tying shots in final 24 seconds

Current Playoff Records Held (only player in history too..)
Lebron 18
Kobe 2

Current Finals Records Held (only player in history too..)
Lebron 18
Kobe 1

Triple Doubles Reg Season
Lebron 37
Kobe 19

Triple Doubles Playoffs
Lebron 14
Kobe 0

Finals Triple Doubles
Lebron 6
Kobe 0

kb除左killer instinct, rings, 每場都博盡外，係咪無野勁過lbj

真係諗唔明點可能top three coach of the year會無brad stevens份

有咩分別

CP3+Rose去馬刺

5PG陣

Lue成隻鵪𪂹咁

賓佬換brad先合理
唔係話賓佬唔勁，但明明大大個Brad 係到，比左個入唔到PO既

又係LBJ鬥Kobe依個話題

kb lbj問題戰左不下十次啦
定論都有啦
仲戰

d人講左成億次都唔厭

Rose唔要得唔得
計時炸彈

真
明明證明左lbj>mj
都唔知仲比啲乜

有CP3就唔會要Rose啦

想睇pop調教佢

仲黎

簽唔到CP3先考慮Rose

無人會理

就算打得返起,都會傷
不了

因為係事實 已經無討論的空間

老老實實kobe最多都係同klay差唔多level，係好彩生喺潮人有好隊友又俾晒個波佢舞先好似好勁咁

2個都玻璃

係 Ching完全中point

咪係賽前點諗到no.1 seed
賓佬係勁打到30-11, 但一開始打個11-30都一樣係罪
dantoni, popo就無殘念

屌又嚟

不如戰過嘅topic大家ignore算

下round都會再戰
同一番話又講多幾次
我就黎識背歌神反狗比D terms

Cp3 pg
Patrick mills sg
Tony parker sf
Geroge hill pf
Derrick Rose C

同勇士鬥五小

今個post係講lbj vs mj

Ching幽默

玻璃隊

都係無討論空間

不如講，90年代後最強面框內線排名

無討論空間點會講到咁多頁

四大中鋒唔計

可能打內線無咁易傷

Dirk for sure

1. Dirk

連nba官方都引戰
trio

我皇依家點比得上MJ

今朝都想講
以為你地睇到官方條片先至拎黎講

A米 Webber KG

新post已開

易建聯

成就比唔上
帶隊能力比得上

成就比唔上已經好難超越到MJ

[總決賽最後席位之爭］NBA季後賽討論區（68）

順次序排？

拎易大師比唔太公平

上場時間太短

但從佢鋒茫一露睇

應該差dirk少少，勁過kg david robinson

易帝

駁唔到

1001